央視製作反修例事件影片 批評革命分子將香港拖向深淵

央視反修例事件紀錄片批亂港分子將港拖向危險深淵
17.05.2020 22:20

央視播出有關香港反修例事件的紀綠片《另一個香港》，分為「香港之亂」及「風從何來」兩集，講述陳同佳殺人案引發港府修訂逃犯修例，之後觸發連串示威及破壞，指亂港分子將香港拖向危險的深淵。紀錄片又訪問多名中外學者、市民，以及曾被搶槍的葵涌警署警長劉澤基，批評示威者的破壞行為。紀綠片形容這場示威令香港遭遇一場浩劫，而背後有美國等西方反華勢力支持，包括點名批評李柱銘、黎智英、陳方安生及黃之鋒等人。紀錄片又批評教協煽動學生到維園示威，副會長葉建源美化主張港獨的青年有主見。

呢單野好似當年新彊開頭咁，
又係出所謂「專題片」黎先挑起國內情緒

夏寶龍以前管新疆

要speed up 個國際線
呢單野要去到所羅門度先得

其實佢一定會搞香港
因為搞香港=影響到全球利益
到時武肺全球搞支那
香港個地方就做左人質咁
支那利用香港下對全球仲有d價講

將地球拖向深淵嘅支共武漢肺炎呢？

所以外國唔會攪香港
係共產黨先會攪香港

其實佢新疆個節目都唔夠暴力，淨係得d著火車就話好極端，一味廢up

麻煩搵人mark低入面d奶共港奸
心血少頂唔住共狗假新聞飛機片

咁算唔算認自己係反動派？

再唔打民意戰 會出事

美帝肯玩閃電戰我諗幾個鐘已經佔據到香港

當年反共叫反革命罪播
做咩反自己祖宗？？

個節目癈唔癈up根本唔係問題
個issue 係要係國內帶風向，挑起民族情緒。
再加埋香港入面「香港的真相」，裡應外合。
佢地估美國佬依家唔得閑睇香港，佢地一定加速，實行快打快
「攬炒」香港先。
到美國出聲，佢地就會拎香港做人質！
將香港人擺係貿易談判檯上面做大陸既籌碼，明冇？

今次香港真係要變新疆，大家有護照好快啲走

我們對香港人要求有點高，要200萬人明白這些操作，太難了

覺得黎緊大搞香港 選後直推廿三條 認真唔覺35+有可能完美實現 六四黃金比太牢固 加埋武肺 經濟堅差中立撚驚 功能組別工又阻撓 結果樂觀都係好宜家些少 硬推23 議會外睇死香港人極限都只去到反送中圍各區差館果期 半年又再拉多浸人
講消極說話都係想做吓期望管理 怕到時又打輸 美國佬又唔幫 有好多朋友睇唔開殉國

唔洗睇到自己咁醒wor 簡單道理我諗好多人都知

所以Twitter / Facebook / IG 基本上已經係香港人既逃生門。
要將呢單野向世界說明。
唔係再教育營就會係石崗，九龍塘，京士柏等地方出現。

香港對中共好重要
但香港對國際唔算好重要
真心要聯手對付支共個時香港唔算係乜野

光頭佬又扮英雄

支那除左識得賴到美國到仲識乜

「九西」有候選人獲文匯認證

agree,到時又有一大班小朋友用自己身體同前途直撞高牆

香港對中共唔重要。
中共淨係需要一個中環就得。

mark撚住呢啲共狗白豬啦 幫支那洗白

原來咁撚多白豬幫手洗白

呢班匪豬9up乜班洗腦種都全單照收架啦

睇美帝殺到習畜先定香港死先

所以文宣好重要，針對唔同既audience (各種唔同學歷，背景，理解能力）
使用唔同文宣既方法
唔係淨係網上，要同區義員，各團體，食店，黃店等，推出一Ｄ個個都會明既宣傳方法。
未必需要悲情，但要講出香港人需要做Ｄ乜。

agger啊

打香港跟本就要打埋深圳 得果少少地方點樣守

係香港人對中共唔重要
香港嘅儲備 同關係法先係緊要

問題美帝唔會用到呢一步
因為出師要有名
美國一直都知道嚟港共對香港做左幾多衰野
但因為支那係美國有大量經濟關係
所以唔會願意用香港黎放棄哂成個支那
所以閃電戰會好難
除非支那發癲武統台灣

希望好似城寨，大灣輝個Ｄ有ＩＱ既人幫下手度下點做啦。
（或者同多Ｄ人傾下，話唔定有Ｄ計講下講下會度到出黎）
不過真係要快，時間唔係得番好多

太監教人扑野

個人覺得其實我地可以做ge野暫時唔多
都係twitter任較重要
黎緊睇埋520521522同埋人權法報告再算

其實IG 係多人用過 twitter (FB就開始有Ｄ out)
如果將文宣／長輩圖，再執下，加一Ｄ原素，擺係 ig 入面
宣傳效果可能更好都唔定（依家乜都要試，已經殺到埋身）

ig有太多類似page了
好多xxmemes好濫
post d內容主觀無分析
點樣引人follow要諗諗
或者等大灣暉呢類國際專家直接出文會仲有用

依家對方開始standby打總攻擊，唔係一個咁既 icon就對認到依家個時局。
對家既行動已經未必係求求其其咁黎。

學Ｄ五毛咁晨早推下ＰＯＳＴ先

篡改歷史係中共專長

光頭狗同華記憑咩

賠咗果百幾萬億美金比地球人再講啦，柒頭

整埋六四紀錄片呀

反啦反啦。央視公然反毛主席。

毛主席不嬲堅決打倒反革命分子。

央視批評革命分子，即係反革命分子！

尋日tvb 用一分鐘「引用」呢段片